［急］我細妹俾人搞大咗個肚

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面盒口罩掟落地 成盒口罩污糟咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度仲有口罩買

THX

轉左做口罩 10/10 有創意 緊貼時事

屌你老母

碌到底竟然唔係整moon
少少失望

點解

我冇爆moon喎，我要口罩就得

失望 轉咗口罩

嬲還嬲唔好搞鳩盒口罩呀大佬 生死攸關呀

等支那人死能晒就四圍都有得買口罩架哪！

係囉
冇口盒即係等死啫

我細妹俾人惹到肺炎

成盒口罩污糟咗

係

old thread is so exciting

潮文

差d中伏回左先達2樓

邊到似

好在一早拉最底睇最後嗰句

屌你老母細妹有咗仲掛住盒口罩

口罩緊要好多

你個moon冇事?

污糟左咪照用

我睇晒

冇事呀

我搞大你老母添阿

笑咗

已經唔撚好笑

好撚柒好笑呀

不推文

通常呢d post都會一黎就覆到最尾係咪又係果篇文

睇頭兩句已經知之後講咩

2盒 thx

渣ga 淨係topic已經知

我比較想睇依個

睇標題已經知係咩

改得幾貼切時代

好似喺邊度睇過

本身入黎諗住答先達

拉

見到我細妹3個字就知係假膠post

pull

好文

我竟然由頭睇到尾

爭d認真左 䏲下䏲下先feel 到熟口熟面

ching好悶咩你 又回帶

又撚新會員

又見到你個名

3/10

先達

咁你細妹之後打算點？

眼濕濕左
Between 屌你

唔知呀...買返盒口罩先再諗啦

係，好撚悶

又撚新會然
Old news is so exciting

Mk妹 無得救

難尾文

係我搞大去架
Sor牙

死5P仔！

到個時唔使用口罩。

我仲以為真
睇哂

我有口罩 交個妹比我

我都係估整mon

頂 今次竟然唔係整mon

食到口罩，但食唔到肺炎或者封關

2/10

潮文都上到熱門

我都係

你改呀咁撚叻

屌你老母🖕

我頂你個肺，我仲咁認真睇晒

可能樓主講緊佢個女

ok

睇題都識背篇文

早排好似已經睇過啦喎

推

連登全職推拉師全面進場

😳推拉師？係咪會幫手做埋雀仔按摩嗰啲？

真定假？

真㗎

屌

睇到標題以為整mon 點知係口罩

入嚟就係為咗睇mon點知變咗口罩

仆街

都係爆moon好啲